［白宮淪陷］ 白宮證實有位職員確診

Trump 快開戰

真係生化武器

指定幸存者

原來係真

Whitehouse down

喺指定倖存者政策之下，可能要搵個驗咗陰性嘅部長/參議員自我隔離直到疫情完結
有咩事如果侵侵彭斯菠蘿西同其他高官/議員奶晒嘢就佢主持大局

意粉唔係白人

慘

9up唔駛本

tui ahh